請大家停止互屌！ 開始搵共識！

大家唔好再互屌捉鬼啦

唔在場唔會理解到前線星期日被背叛既陰影同憤怒
但賽後檢討是必需的 亦都希望前線冷靜頭腦後思考一下有無不足既地方 事實係琴日既事已經惹起反彈
和理非同勇武大家互相聆聽

大家做事方式不同 一定會有意見相反既時候
但大家同一陣線 希望可以互相理解同忍讓
雖則話各自爬山
但呢個唔係任何一個個體既個人運動
無論和理非定勇武 大家係行動係會互相影響

與其互屌道歉定唔道歉
不如在前線既大家開始攞一啲共識 琴日都見到有人提議
例如 唔打記者救護 不論傷者是誰都一定讓路俾救護 捉到鬼要點處理 等等
到時大家都要遵守
如果唔守既 即使唔係鬼 都係唔守紀律既人
大家都有一條線唔可以過 到時就唔使話做啲咩就係鬼 大家係度估黎估去
有軍紀都好重要

難聽啲講句我地只係一群烏合之眾
無大台無頭領
更加需要一啲每人都要遵守既基本大原則
冷靜一下 唔好再曬時間互相指責
用啲時間諗下點改善好過啦！

希望大家真係開始傾一啲出黎行動每人都要守既大原則
傾好後再由文宣去搞

請大家停止互屌！吸取教訓 一齊向前行！

自堆10次之1

自推10次之2

3/10

煲爆佢就隨時升級

[兵法]咩都可以唔煲，但呢壇野一定要煲

4/10

5/10

岩呀

6/10

7/10

8/10

講得好啱，傾好行動方向，不分化，818一齊出黎

勇武同和理非唔係黨派，係手段。我唔係勇武都唔係和理非，我係香港人。

9/10

10/10

關於捉到鬼要點處理呢個問題
個人覺得 捉到鬼 除非佢自己認 or搵到委任證等證據 好難100%證明
可以只制服 or 影相廣傳後屌走佢
無必要係制服後繼續行私刑
香港法律係 寧縱勿枉
相信大家出得黎都係想守護香港既法治

時代革命第二波--經濟上打敗親共財團

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度。我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop同技術為本製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命